［日行一善］支持港鐵職員嚴格執法！大媽慘被中途請下車廂，不停大叫：我件行李乜野事？

你個眼神口罩咁迷人，唔搞你都唔得啦！

最後已被開罰單 🤧😍

有無拎尺度先？目察執法？

有呀，搞左成兩分鐘先落到車
要個站員抬件行李落車佢先肯落

呢個function唔係查詢用架咩

返地盤好心就call van

人哋食緊老綜話你知咩

客貨灣冇得兩蚊喎